［防內鬼方法］當場發誓：黑警死全家

美軍打二戰： 會用「行雷」「 閃電」黎做相認暗號
目的係用口音分別出係唔係美國人

但係因為而家資訊流通 同埋大家語言相同，唯有用對家唔敢講既野做暗號。

所以要當場手足相認，請大叫：

我發誓！黑警死全家！

仲有其他方法請再此討論。

我發誓！黑警死全家！

推

有mon post警犬比負皮

佢地好驚呢個方法

1. 睇耳機，通常黑色入耳
2. 睇後腰，手扣放果度，用衫遮住都會有少少突出物
3. 睇左右腰，用衫遮都會有突出物
4. 同佢傾計，因主要做一個地區，並非好似示威者咁流動，通常對整日運動唔太熟悉